宜家仲興唔興格仔鋪

時下嘅學生妹放咗學仲會唔會去行格仔鋪？